今日有無巴打成日都聽到低鳴聲？

屌成晚都聽晚好撚低沉既嗚嗚聲 隔一陣又有隔一陣又有好撚煩

我聽到笑聲...

呀呀～呀～

我都聽到，嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡

好撚煩呀